講完分手後悔

因為一時衝動講咗分手而家好後悔 佢嬲我講分手 之後點哄都哄唔返 返學一句野都唔講 但係我真係仲好愛佢 可以點做

辣殺

平時嘈交你有冇隨便講分手？今次佢忍唔住話好呀分咪分 依隻？

無 今次真係一時衝動講分手 佢無講過同我分手 不過佢嬲我比返哂啲野佢

下個女朋友唔好咁啦

我都試過
之後企左喺佢屋企樓下粒幾鐘
我翻到屋企之後原諒左我

講分手其實都係whatsapp講 之後想哄佢或想同佢講返我地之間嘅誤會 佢都係唔見我 就算係學校都係避開我視線 背住我坐 咁既日子真係好難捱

我有去過佢屋企摟下 不過最後打電話趕走我 之後令佢對我更加反感

好撚慘

搭單問

廢到...
有啲野講左就返唔到轉頭
有下個女朋友就唔好亂咁衝口而出啦

好撚抵死 講真唔好搞鳩人吧啦
想分就分 想復就復
當人係你玩具咩